feel到列斯聯呢次降撚硬班 對住利記呢隊唔算崇尚進攻既波都要失四球

對車仔曼城曼聯要點失法？7球 8球？
淨係般奴費南迪斯一場都趙你四粒啦
玩完啦 無架啦
咁辛苦上返黎又要即刻落返去

比爾沙果套已經out晒

列斯對曼聯會認真架啦 今次放下水姐

羅杜里哥，好波喎，令樓主一肚火

呢隊波似係場場攻得好勁好多攻勢好好睇
但全場完就係入少人一球搞到輸波